如果攬炒成功左。之後做啲咩

繼續舞照跑馬照跳啦
驚what呀